有無d好青澀好sweet既情歌？

最近聽到M2M首pretty boy﹐ 好鍾意呢類幾sweet又好青澀既歌，仲有無多d呢類歌？

between M2M其他歌都幾好聽，解散左好可惜

時光倒流二十年

盧廣仲 Oh Yeah!

勞斯萊斯

馬田的心事

Lily Allen - Who'd Have Known

Coldplay- swallowed in the sea

Enchanted